Carrie 好索，有無人知佢背景，佢係咪住沙田架？

入嚟就係想睇依張囉

佢住中環

住香港中環上亞厘畢道